［賣鞋］全新Converse Renew Cotton 2020 Egglet

是咁的 唉
本人著38 但個時得返39 諗住大少少都岩掛 就買左
點知都係鬆
而家想賣返出去 可以$630-650 賣出去
有無人有興趣 可以telegram我